{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75367&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "멍밸리애견풀빌라"
    },
    "text": "202年7月に新築した宿です。 総200坪余りの敷地にスパ棟、家族棟/2階、ベッドルーム2、プールビラ棟など、様々なタイプの客室をはじめ、室内のバーベキュー施設、広いペットの個別運動場及び共用運動場、年中利用可能な室内ペット運動場、アジリティと温水プール、屋外大型プールなど、最新施設を備えています。 宿の周辺にはアチムゴヨ樹木園が車で6分の距離に位置しており、アチムゴヨ家族動物園は車で5分、南怡島は車で28分の距離にあります。 予約完了後は日付と客室変更が不可能であり、個人用の炊事道具の持ち込みは禁止されています。台所での肉類、魚類や海産物、チョングッチャンなど臭いのきつい料理は不可能であり、客室は禁煙です。 入室は15:00、退室は11:00以降に可能です。客室はスパ棟と個別プール付き棟を含め、合計10棟を用意しており、ペット同伴の際には最大4匹まで利用できます。 入室時には10,000ウォンの追加料金が発生し、リピート利用者の場合、ペットは無料で入室できます。 ペットの体重は3kg以下に制限されています。 無料で利用できる公共施設としては、シャワールーム、トイレ、流し台、ペットスパ、ペットシャワールーム、ペットドライルーム、ヘアドライヤー、衣類脱水機などがあり、屋外にはペットと一緒に利用できる大型プールもあります。泳ぐ時は水着やラッシュガードを着用しなければならず、温水プールは冬期の11月から3月まで利用可能であり、利用時には一日前までに申請しなければなりません。 室内ガラス温室遊び場やカフェも無料で利用でき、客室ごとに個別バーベキュー場があり、利用時間や人数によって追加料金が発生します。 宿泊施設の利用時には、定員以上は入室できず、保護者のいない未成年者の利用もできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災発生の危険性が大きいものは客室内では使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの事情により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつ建設されましたか？",
            "answer": "202年7月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "宿の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "総面積は200坪以上です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スパ棟、家族棟/2階、ベッドルーム2、プールビラ棟など、さまざまなタイプの客室やバーベキュー施設、ペットの個別運動場や共用運動場、室内ペット運動場、アジリティと温水プール、屋外大型プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園やアチムゴヨ家族動物園、南怡島などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約完了後は日付と客室変更が不可能であり、個人用の炊事道具の持ち込みは禁止されています。台所での臭いのきつい料理や喫煙は不可能で、入室は15:00以降、退室は11:00以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊可能で、最大4匹まで利用できます。ただし、ペットの体重は3kg以下に制限されています。入室時には追加料金が発生しますが、リピート利用者の場合、ペットは無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿内の施設やサービスは無料で利用できますか？",
            "answer": "シャワールーム、トイレ、流し台、ペットスパ、ペットシャワールーム、ペットドライルーム、ヘアドライヤー、衣類脱水機などが無料で利用できます。また、屋外にはペットと一緒に利用できる大型プールもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での食事について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設ごとに個別バーベキュー場があり、利用時間や人数によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者や定員以上の人数は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の保護者のいない利用はできず、定員以上は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。火災発生の危険性のあるものは客室内で使用できず、ゴミは指定された場所に出してください。また、上記の情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はいつですか？",
            "answer": "プールの運営は天候や宿の事情により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 690,
        "QA": 624
    }
}